嘻,金日番學偷偷地裝左d米酒落個水壺度,掛係條頸冇人知

小息慢慢嘆^^

屌，緊係趁晏晝出去食飯個時帶個深色啲嘅水樽，然後倒罐啤酒落去，下晝啲堂先慢慢嘆 ，一路飲一路做卷

警已報

金日咁曳呀? 有無告比老師聽?

偷偷摸摸
我日日都帶pack啤酒返學光明正大咁飲